舉手王仲唔柒返次？

當撚咗自己係中場 笑到我